樓下啲支那看更講蝗語

應唔應該派利是比佢哋
派
唔派

仲要係生面口
依幾日先見到佢

推

派$1

講支那語派1蚊帛金。

支那人快啲去見毛主席

派
不過你派俾講廣東話就俾20
講普通話就1蚊人仔紙幣
等佢知道莊閒

啱啱仲要見到個香港看更為咗就隻支那狗喺度講蝗語

Push